# Análise de dados com Python e Pandas



## Projeto de análise de dados dos casos de Covid em Curitiba

Projeto visa aprofundar os estudos com Análise de dados com Python e Pandas.
Para essa análise escolhi a base que mantém o histórico de casos de Covid-19 da cidade de Curitiba. A base utilizada pode ser encontrada no (link)[http://dadosabertos.c3sl.ufpr.br/curitiba/CasosCovid19/]
